手足唔該唔好再搞狗巴

屋企藍絲表示唔明點解要搞狗巴

其實我都唔敢話係咪手足做
尋晚都見到手足有搞狗巴
但係好快就有其他手足制止

手足真係唔好搞狗巴啦好失民心
雖然D深藍都冇得救
但中立同淺黃真係會唔明我地做緊咩

利申：沙田柚

咁都叫中立同淺黃?
選擇性搵野黎鬧 你見唔見佢有用同樣力度鬧黑警?
佢對於黑警既解釋又受唔受落? 唔受落又有冇繼續狙擊?
既然無既 你點解唔用返一樣既解釋

中立淺黃唔係佢佢擺明深藍啦
但問題係 佢見到搞狗巴吖嘛
都要講番點解有人搞狗巴

雖然講講下發現佢都唔係同我講道理

攪狗巴咪攪狗巴，唔打司機就得